要戒賭了 各位

買埋聽日比利時先啦

分組賽都未踢完就戒賭

快撚啲死啦你